原來去左外國生活都開唔到IB LLC

要 ID + residence address 都唔係先得。。。

IBHK 都係執左佢，過返去LLC啦。

點解咁執着llc

真離岸

咁你咪移民囉

離岸又點

你話呢？

又係你條on9

開左ibllc

點開？

移民去澳門大陸囉

搵外國代收地址服務啦

原來ibllc有支票存款